醉男以為和女友做愛 醒來發現是男人

英國一名男子日前喝得大醉，躺在床上的時候，他一直以為是女友在和他做愛，但男子醒來後發現，與他做愛的人，是一名22歲男人伊拉德(Dale Everard)。

據英國《The Press and Journal》網站報導，男子指控，他在去年5月和女友外出玩，並認識了伊拉德，當時伊拉德說他原本有個同志約會，卻被放鴿子。伊拉德隨後和這段情侶聊了起來，大家邊聊邊喝酒，聊得很盡興。男子之後表示有點累，於是先行回家休息，女子則繼續和伊拉德聊天。之後女子邀伊拉德回家續攤，男子看到女友帶不相干的男人回來，先是和女友吵了一番，隨後男子又回到床上，倒頭大睡。

男子因為喝得大醉，意識不太清楚，他隱約感覺有人在跟他做愛，直覺對方應該是女友，但到隔日清晨5點多醒來後，竟發現睡在他身旁的不是女友，而是伊拉德。伊拉德之後承認「是我『月工』了你」，男子也對伊拉德提起訴訟。該案在昨日開庭審理，伊拉德被註冊為性侵犯，所受刑罰將在今年稍晚判決。（施旖婕／綜合外電報導）

想知佢平時同女朋友玩咩
俾人插緊都可以當同女朋友做愛

「是我『月工』了你」

條女帶假鳩

絕望真相是

事實呀

肛佢就話姐，比人肛